[陳雲風火輪] 八年前陳雲講既野今日應驗左

Wan Chin
September 26, 2011
香港淪亡，中共陪葬。如何突破中共的治安論？如何攻破中共以刑事罪名對付示威者？好簡單，就是不怕。不怕敵方抹黑，就怕敵方抹得不夠黑。不怕香港亂，最怕香港不夠亂。
中共看穿了香港中產怕死之心，保存香港之心，但對於中共這種流氓政權，只要有與敵同死之心，他們便會忌你三分。比起香港人，中共更加需要一個治安良好的香港，以便維持跨境金融剝削，一旦中共不能跨境剝削（上市融資、發行新股、賣債券...），中共被會給債務危機拖死。
中共是歹毒但愚笨的政權（歹毒的人，豈能不愚笨呢？）。它用治安論來統治香港，正正就是示人以弱——中共最怕香港治安大亂。只要你不怕死，莫說是中共，閻羅王都怕了你。

屌，好中！
而家勇武派唔怕死，
中共驚到解放軍都唔敢出，
緊急法又叫停。

泛民打手：你熱狗！
轉個頭又將啲理論據為己有

陳雲風火輪上線啦

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

熱青城又成功嘥左我地幾個鐘時間冇理到
民陣831

香港人會記住

陳雲：美國的流行網報《野獸日報》報導香港議員代表團在美國與部分美國議員會談的內情。是次會面是秘密會議。該報得到兩位熟悉內情的人提供消息：香港的議員不同意《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。
《野獸日報》是流行報紙，有自己意見，但並無黨派立場。
陳雲認為，在影響全港命運的事情上，香港議員不應該參與外國議員的閉門會議，只能參與公開演說的國會聽證會或公開陳情的會談。閉門會議是不道德的交易，也對不住香港選民。泛民議員參加了密談，之後委託葉劉淑儀開記者會，泛民缺席，已經說明一切。
密談有君子協定，雙方不能公開內容，但葉劉淑儀回港開記者會，泛民議員又反對葉劉淑儀的講法，各執一詞。美方議員見到這種醜態出現，即刻通知美國報紙爆料，招呼這群破壞密約的香港議員：原來香港議員反對《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。
香港議員的行為，在美國人面前丟人現眼，可謂醜怪到難以形容。但他們是香港人選出來的。
//During a secret meeting in Montana last week, people from both sides of the political rift involving China discussed legislation in Congress aimed at Beijing.
…In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation.//

自己去睇陳雲post, 有link

繼續鬧人分化撚先

相比起估中，佢估唔中嘅野多好多

你！分！化！

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

邊個不支持即時全面制裁香港，取消香港獨立關稅和特殊地位，就係出賣抗爭者 出賣香港！

陳雲又中

陳雲條戊利太清楚老共套路

呢樣我同意

又係共諜陳雲

國師又中

陳雲今時今日都做咗縮頭烏龜，怕到pk，不復當年勇，你班雲粉仲串佢，小心擊殺埋你

push

陳雲食屎狗

大包圍都唔中就死左佢喇